神之子特朗普 已步入啟示錄預言

大淫婦講緊邊個？ 大家應該明
解決完大淫婦，就會消滅隻紅龍

巴比倫大淫婦，是《新約聖經·啟示錄》中提到的寓言式的邪惡人物， 她與敵基督與七頭十角的獸有關。「大淫婦」一詞，見於《啟示錄》第17章第1節、第5章、第18章以及第19章第2節。《啟示錄》第17章第1節載：「天使對約翰說：『你到這裏來，我將坐在眾水上的大淫婦所要受的刑罰指給你看。』」

《啟示錄》第17章描述這個大淫婦說：

「你到這裡來，我將坐在眾水上的大淫婦所要受的刑罰指給你看。地上的君王與她行淫，住在地上的人喝醉了她淫亂的酒。」（啟示錄17章1-2節聖經和合本）

大淫婦=deep state
紅龍=chi na

紅龍利用完班左膠，就會食佢既肉

被處決

天使對約翰談及大淫婦，説：「天使又對我說，你所看見那淫婦坐的眾水，就是多民、多人、多國、多方。你所看見的那十角與獸必恨這淫婦，使她冷落赤身，又要吃她的肉，用火將她燒盡。」（啟示錄17：15，16）